FB 人血饅頭 <開掛之達人> 揾人寫幾封信班港豬就仆到去比錢都無人出聲聲討???

要捐錢眾籌都唔輪到依個垃圾Page, 揾人寫幾封信就當求助個案，幾千幾千咁上落

依家人地有錢到請人開Live準備吸金, 你班港豬可唔可以醒下，唔係話你地信佢就得啦。個垃圾Page個底一早花撚哂，唔信自己Google 下唔

已經無眼睇

無人會理